【一年一度】交換技能

相信只要唔係新會員都會聽過高登交換技能Post
基本上就係每人留言講低自己有咩專長，同埋寫低想要學咩嘢
如果志同道合就PM對方

FAQ:
Q1: 冇嘢教?
A: 依個post既目的唔係招老師，重點係分享，基本上只要你對個件事有一定認識（例如唔係好大隻，但都叫做左一兩年gym），同埋能夠教最入門既一小時就得，例子如下：
語言：例如教你五十音、最基本既文法etc.
運動：自由式點游？未做過gym有咩要注意？可唔可以剩係教我跳一隻舞？
音樂：我就係想學告白氣球，可唔可以教我短時間內學識
職業／Major：你每日八小時既工作／讀書咪本身係你最大既專長，好多人有興趣了解下例如社工係做D咩

Q2: 依個post用意係乜？
A: 好簡單兩個，用我自己做例子：1.我想學日文，但唔想一黎就比幾萬學費，自學又悶，想揾人輕輕鬆鬆好似朋友咁教我五十音先，2.我想學游水同唔同運動，但我真係揾唔到比成人既游水/足球入門班，想揾人教我最基本既泳姿/踢法先

Q3: 一定要double coincidence of wants (對方同時有你想學同你肯教既嘢)?
A: No!

Q4: 交友Post?
A: 當然冇可否認會有，但希望大家有健康既心態，唔好明明對對方興趣同職業冇興趣夾硬厹mode PM人啦

專長：
鋼琴（八級）
識玩扭計骰
或者任何一個有緣見到依個Post既中學生想免費補習都得

想學：
任何運動入門（特別跪求識游水同踢波既巴絲打！）
影相
Telegram:

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

我教開游水交換交換

我係真絲
鍾意同男人瘋狂扑嘢

識
籃球
排隊
樂理8級
木結他
日文n5
法國exchange 了一個sem識講1-10
最後一屆 A level地理有b經濟有c,黎緊想考dse試下
會計系ugrad
Grad trip 係香港鳩行18區
行山
睇書
工聯會上過推拿按穴同針灸班
學緊游水

有咩岩可以交流
唔好當人老馮就得
將軍澳區/觀塘

火魔法

認真 我演技好好
由小學都比老師讚到宜家出黎做野仲讚緊

識：
游水/潛水
唔睇月曆知道邊年邊月邊日係星期幾
少少天文/航海知識
英式桌球 (基本打法)
少少反跟蹤技巧

想學：
沖咖啡
健身
酒嘅基本知識（E.g 名）
9up

養爬蟲類，如蜥蜴，蛇

專長/興趣：
扭計骰
Minecraft
gym
食嘢
trumpet
鳩噏
或任何中學core/M2想問數

想學：
我份人好花心 好多野都想學
你PM我嗰陣講埋你嘅專長
睇吓有冇咩可以交流
冇都唔緊要 當識個朋友

TG：

想學壁球/網球/乒乓球

可以教羽毛球

gay?

無償分享:
英文 (基本文法)
中國文學 (可以介紹到入門)
旅行經 (遊十幾國加一年澳洲workingholiday)
西餐禮儀、葡萄酒基本配搭知識
設計基本知識
食物攝影入門

想學:
UX/UI
(網站)網絡安全入門
(求教)辦公室政治
(求教)專業食物攝影

請多多指教

補充，投資我都想學

識：
健身
換：
香港未來

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

minecraft菁英

貪佢可以玩好耐又可以隨時停
平時上堂都係靠佢打發時間

投資同風險管理係我本行！
我最強係識朋友同人熟
護膚美容心得
日常生活小技巧
好啦真係無咩強項
想學
任何語言
任何運動
任何跳舞

運動可一齊玩

識:
運動，足球，gym
基本投資知識

想學:
想揾人教下英文，結他

留tg OK？

識
投資
攝影
拍片

想學
沖咖啡
品酒
高班投資
日文
搞youtube Channel

Ok ar

好呀，不過咩都唔識要真係好基本唔難先得，利申矮

我都想搞youtube channel
有影下相 練緊拍片交流下

點解你乜都識好勁

絲好叻我可以一齊跳舞

因為我係廢青
冇上進心

識：
游水
壁球
網球
乒乓波
花式跳繩
去過歐洲exchange幾個月（有啲地方交流下）
啲啲gym

想學：
神乎其技既技能
其實乜都想學

Ok ar or whatsapp 都得

一齊學？

識：
英文文法
design software,(ps,ai , aftereffect)
3d software 基本
gym 基本

想學：
鋼琴 基本
任何跳舞

識：
日文

想學：
Programming
（係學校學過c++|java基本野）
其他任何野都有少少興趣
運動除外

Tg otomegamer

我識做愛